一人一個最深刻嘅夢

話說前晚發左個令我喊到仆街嘅夢

一入夢就係白色背景嘅一間房到
見到男朋友慢慢咁行嚟錫左我一啖 就默默咁走左
下一幕 見到有間玻璃房 有個棺材
寫住我男朋友個名 仲要我親手㩒火化個掣 我喊到仆街嘅時候 就醒左

人大左 對生離死別真係頂唔到......